開香檳慶祝又得唔得？

仆街今晚我生日 開香檳唔係唔得呀？
冇理由射番自己果邊架？緊係向前開啦喂

chok衡d, 多氣d先好飲
木塞如果射到人都幾痛架整親人就記得講對唔住啦

有冇人野餐都鍾意帶枝香檳去架？

推

已入啦
thx巴打
btw 可以踢走d狗 寧枉勿縱